男朋友whatsapp

男朋友whatsapp snapchat永遠都係覆曬其他人先覆我
有時仲online唔覆 咁係正常？

我ex都係咁
最後頂唔順散左

帽事既

唔洗咁care呢d

自己諗啦

帽咗啦

我條女十世覆我一次，明白你苦況

有女等如無女

佢依家唔whatsapp我只係會snapchat我

唔覆咪唔覆
用返同樣手法對佢
慢慢你會習慣 仲會連覆都唔想覆佢

習慣就好 習慣就好

呢個真

五覆就五同佢扑野
就係咁簡單

五你老母

真心
如果你男朋友將你既 priority 排得咁低
你一定會好難受
無人會想自己係別人心中係排得咁後
仲要果個係男朋友

有無同佢講過你心入面既感受呀 ?
唔溝通就好快散架啦